[緊急呼籲] 停止洩氣POST，只推真心建議 / 改良POST

鬧夠喇，係時候regroup，諗清楚點move on
由依家起，停止洩氣/話玩完既POST，
只推真心建議 / 改良POST

嘈夠了
一齊做好啲